有時真係唔想食自助餐，但爭鮮都咁貴，自助餐係抵架

爭鮮又係百幾蚊，自助餐又係百幾蚊，自助餐多款揀鐘意食咩都得，爭鮮食百幾蚊都可以唔夠飽

百幾蚊自助餐，你食屎呀？

放題定自助餐用下你個屎腦諗多次先再開post

個自助餐係任食2手飯?

都係任食，有咩分別？

你閒日六點前去咪呢個價錢囉

邊度自助餐百幾蚊 lunch buffet冇兩舊都唔得啦

旺角大把

我

百幾蚊自助餐，貼錢俾我都唔撚食